喇沙定皇仁先係香港第一男校？

喇沙
皇仁

高雷先係請正皮留言

男校已經無吸引力
講咩第一

點解？

科大

男拔

大仆街先係

Ching sick ball

垃圾一間

拔

陳庭佳

拔萃女書院

青衣IVE

G持高雷

喇沙多玩具

兩間學校嘅男仔都識過，喇沙個啲普遍正氣啲，皇仁就乖啲純樸啲

DBS

講真 top果三間都好多自視過高既傻鳩
反而聖言呢間高質
識好多個都好陽光 君子type
第時生仔都想佢入聖言

利申讀男女校
非gay

係，聖言多讀書乖仔
唔似港華，st joe，大hihi果啲咁多MK

聖言仔出名又薯又毒都高質